講下你老豆老母會留幾多身家比你

冇留就屌老母

4000個

320
俾我交超速罰款